BU恰阿姐嗰班都算義士，Poly喺巴士high大咗嗰班直頭英雄添喇

好𠹌勇武

知唔知自己講緊咩

好型呀佢地

一班垃圾MK仔

你敢唔敢係巴士上面拎支香檳噴鳩人？
唔撚夠膽就食屎啦

咁中大派condom呢

迷你龍係牧神化身